想整焦糖布甸 想問支噴火槍可以去邊買

支火槍係咪多數自己買個頭再買支打邊爐GAS就得

所以應該去五金鋪定係買甜品工具店買

諗落仲可以去BBQ時做透爐

用打火機咪得囉

燒熱隻匙羹印啲糖咪得
唔洗特登買火槍

小小嘢都拎上嚟問
搵咁兩間阻你幾多時間

試過，只能做到融糖，焦唔到
隻羹仲會燒到有印

用熱風槍

一風一煤，深水埗旺角都有

五金鋪有齊 有gas有火槍

我之前係一田買左呢個牌子，支氣自己另外去雜貨鋪買，有得買單支

依個幾好 多謝推介

放屁點火

街市都有得買喇，問

我都係 所以先想突登買支火槍試下個效果係咪特別唔同

好貴 想買平平地玩下，樓主搵到話我知

依家有幾個目標去行下 過幾日得閒會去睇 到時有就上黎分享

留名 我都想整 諗過用鐵匙但估佢會唔夠熱

爭好遠
五金，家品，材料鋪都有
50至200都見過，其實唔貴啦，好多用途

我之前都去啲百貨公司搵過，又少款又貴

Boring company

temperature enhancement device

同埋想問我就係GOOGLE完個PRICE RANGE真係好闊 因為知火槍係危險野所以個心有個諗法係咪越貴 安全措施做得越足

同時有睇依兩個網知大約要點用知火槍